輸到hihi，早知就星期一清倉...

啊啊啊啊唔玩喇比返啲錢我
豬死了...又要食二手M記

我負左5%

跌咁多科技股？

科技同能源都有
隻nio....

逃生門關咗

輸錢post都負皮
連登冇愛

無人會聽

冇人想知